[尋人]咁樣子巴打 仙人 吉魯 甜蝦 呢？

如題

要出個baby post 召喚下樣子巴先得

見有post召緊 但唔成功 希望樣子巴打唔好唔過檔

淨係想樣子過黎

樣子>>>吉魯 (冇吉魯冇人監督90後)>>>>>>>>>>>>>>>仙人>>甜蝦

利申 90

依家仙人半隱退
成人台最重要係打J巴

我召喚左成半個鐘都未見樣子巴
好擔心

近期就算喺plus都唔易召喚

遲下有埋Android就會更多人

仲有整容祖兒同蓋世寶都唔見